香港依家係有接近6000個人中咗招？？？？？

隔離名單最底係5875
即係有接近6000人隔離緊
加上每個人都唔會咁自律乖乖地隔離，實會出去行街
周圍傳染剩一大仆街

6000人呀

721

831

隔離唔=中左
只係大機會中左

數學家

101

隔離人士總有一個係你左近

呢個家居隔離係代表中招
定係去完高危地區/接觸中招人士先隔離先？

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

隔離意思係由支那過境香港要隔離14日，果班人唔一定有病架

隔離啫

個個實話自己冇病

過份推論

咁你都唔能夠就咁判斷佢有病
打個5折會唔會合理啲？

拉
家居隔離唔係中招

樓主唯恐天下不亂

推

咪誇大啦on9好好玩咩

至少都10%中

呢6000係返過中國要隔離
疑似中招個d係去隔離營

六千人，當你有一成人中都大撚獲啦

係呀
而家每小時用緊6000既次方上

大陸番黎已經過萬人，6千個單位好似少左

連尼住del post唔該 出埋晒啲恐慌性言論

樓豬數學家

咪玩啦,成日都有冇病徵或者打個乞嚏都係確診, 一傳十十傳百,有乜可能唔會通街都係啦,主動check多啲咪多啲確診囉,你check少啲自然少啲,隨意控制

6千人定6千個家座(單位)
條數又唔同計法啵

和你開工會—— 7起：起工會神器，幫你搵同路人開工會！

有工會先有投票權
取消功能組別
首先要嬴出功能組別

呢啲係強制檢驗
兩個concept 黎

一星期啦 一星期全港700萬人中哂架啦

一戶可以有多過一人

去過中國*

不推文 thx

哲學家

拉 樓主唯恐天下不亂

拉。

中咗招就唔止家居隔離啦

唔好去藍店紅店ok
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

樓主勁 咁都知

拉

不推文啦屌

政府今日講話有萬幾人
遲d 會公怖喎

Google 599c

599c not 599a

標題黨 blocked

樓主on9

質疑巴打 拉

樓主你呢啲on9 俾狗咬走都唔抵可憐

你估呢度強國咩
中左都叫你返屋企等死

其實唔出奇
香港100單都唔過真係好難信

this

咪癲啦好冇

差唔多係架啦 瞓撚咗幾耐

而家18000人 14日檢疫
有6000個family 正常

標題黨屌你老母

樓主智障

5% 都有300人

檢疫最後日期
點解有啲係三月嘅

播道事實，政府及建制派如何對付疫情， 例如叫人不帶口罩，香港人靠自救才減少確診，但要周圍撲口罩

助立法局選舉，投真正為香港人的議員
藍絲及中立，很多時信Fake News. 必須讓睇到事實，及切膚之痛

兒登

最後日期係回港後14日

我個座有一個 屌佢老母

番過大陸同中招係兩件事
搞清隔離條件先

樓主閱讀理解0分
去過中國返嚟就要隔離14日

呢個係喺大陸返嚟嘅強制檢疫list

閱讀理解攞U? 拉

全球都中晒啦
人類等絕種啦

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

呢個list係list去過大陸番黎香港既人喎

即係疑似病例

呢個時候仲去支那同返香港一定有愛支病

我都開始咳同喉嚨痛

仲有來緊湖北𠴱二千人，一陣社區失控就勁過日本韓國加埋。到時又做世界第一

我個座有兩個 屌佢老母

係符合強制檢疫標準 唔係中左招

樓主有遠見

業主onL99

可以話呢班係超高危人士而又喺你屋企附近自＂自律＂隔離緊... 未確診嘅因為都唔知有冇同佢哋驗

On9 misinformation

隔離當中？

隔離人數你都當中招
咁home office個D都計埋呀笨

唔一定，加埋接觸過呢九十幾人既人

但係應該有好多隱形病人

簡單講, 全香港人依家都係潛在病人黎

入境數字大約每日600人鬼國口岸黎

600*14= 8400

其實香港長時間起碼會有約8400個人 要14日隔離

港共點manage 咁多人 收得皮啦

機場好似唔計

冇認真研究 有錯請指正

係大陸番黎嘅人

我唔係好信得600人來港